[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (63) #FLAϟH 金毛小狗狗姜敏熙生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

lm

熙熙生日快樂
成班痴線佬唔駛訓

新Po留名！！！

祝熙熙心想事成 開開心心

好聽

Happy Minhee Day

Lm

呢個好正

熙熙生日快樂

終於揾到張x班親故相

撕漫少年好期待你嘅未來呀

冇咗圖

我都好鍾意！！！

！！我見到！

熙熙

我冇

lm
down唔到所以直接些牙條link

雀斑仔都有！

好靚！！！！！！！！

雀斑係最正！

[img]https%3A%2F%%2Fdn%2Fb796ZO%2FbtqycOAc8Jk%2FXZbDLGdEANl0EWracLnu1k%2Fimg.gif[/img][img]https%3A%2F%%2Fdn%2FbIlorb%2FbtqycfEOOLR%2FShkCf3Iu9EwiyP0ktviHvK%2Fimg.gif[/img]

有冇手足g佢甘樣系咩2c =.=?

Gif

cr. HJvivivi

其實眼鏡熙都幾正

我都覺

呢張喊仔都好cute

睇唔到

所以係邊位手足

正

係！！！！眼仔碌碌

好睇！！！！又高清！！！

好呆！唔知點解想呃下佢

我都想

想拐帶兒童

我永遠保護Gchi我嘅手足✊🏻💘

躝啦好唔好

邊個？

唔好搞喊仔

已報驚

你先

我喊喊男友 叫我宋生

啊佢兩個 又諗起熙簽售寫pick寫埋琴仔
想睇多啲互動 不過pg呢part都幾正！
一齊整蠱人

🎶曹潔Midnight Voice推薦曲🌙
曹:
Chet Baker - How High The Moon
Corinne Bailey Rae - Like A Star
Colde - Your Dog Loves You
PJ Morton - How Deep is Your Love
Michael Buble - Quando, Quando, Quando

潔:
Michael Buble - Home
Radiohead - Creep
Jeff Bernat - Call You Mine
DAY6 - Congratulations
Jeff Bernat - Groovin'

特別嘉賓 碩:
Imagine Dragons - Walking The Wire

係！！！！！！！ 我都記得佢特別加琴仔！
同埋最後表情睇起上嚟好似畀人整蠱嘅係佢哋兩個

Thank You

你日日色情喊仔 我只係保護佢

邊個色情邊個都未g=.=

我愛草絲

係好好笑

咩2c你想講喊仔色情你？

係你色喊仔呀 色狗

躝啦 我明顯係保護未成年小組

又色情牙喊

邕巴快啲幫手捉色狗牙丸

比次機會牙丸啦 手足✊🏻💘

手足😍✊🏻

佢兩個好能sweet......

幾時公開

你指我同亨俊....？ 好衰㗎咁樣問人都有嘅>_<
但係亨俊話暫時要以事業為重 唔好咁快公開住喎>_<

係

呢張gif好有感觸

咩2c ????!

眼訓到完全唔記得po咗未
早抖

先生你冷靜少少 夠鐘要食藥㗎啦

呢個站影得幾好

真係早抖

呢張真係好靚

我都刷到開心！

想要最後呢張相嘅扇

明明你搞得最多

好似好高汁咁多謝草絲

你好似好適合加入晶腎餅喎

調色都好靚
第二張好有feel!!!!!!!

又係得返自己一個喺度嘅時候
雖然熙熙生日
但係趁人少少貼吓自己男朋友先

而家去追返61po

傻人發現案

嘩 感激

新Po繼續

早晨
繼續祝熙熙生日快樂

Lora Lora！

朝早起身繼續睇熙熙

洗賑！！

早晨！！！！

早晨

早！

早晨啊

早訓小隊係咪kiss左佢地個live

睇返61原來咁疾總
要睇多啲壽星仔潔淨吓

除咗熙虛我仲鍾意省熙

細細聲講 返學成日見到靚仔喺門口

你應該未瞓醒

你係咪未訓醒呀

佢地開嗰陣我準備瞓咁就決定睇返中字

手足

熙虛！

我都想知

你係男人

身為早瞓小隊成員我連續好多日早瞓失敗 希望今晚可以真係早瞓

早訓失敗 所以宜家好攰

我尋晚已經早返啲

睇嚟你訓醒
佢明明係我學校門口

你都係男人

我係

好眼瞓！

你同洗腎就未訓醒

校友喎ching

禾係巴

做唔到我地同校

我知！你應該係左手邊個男人！

俾你發現左添

係咪含情脈脈咁望住熙熙嗰個

毛毛巴你真係瘋狂打錯字好眼訓

佢認

好眼訓啊 唔想返

呢set真係好正

好正

你地爆我又唔加密

嗱米屈=.=

好mean

返學大遲到添

我都覺！！！！！！！！！！

點知你自爆張相我隨手影

一向遲

勁好笑

好鍾意佢有勁多圖可以玩

唔緊要 扮睇唔到就得

不愧係姜meme熙

好！

好鳩好可愛！

今次真係大遲到……
唔記得咗攞嘢

我係巴

點解我又要覆多次 我真係未醒

掛住睇熙熙

係…

快啲醒啊

呢張好正

努力緊 力不從心啊

救命我咁樣來回，去到佢堂都上到一半

不如唔好返

你傻咗

再黎祝熙熙生日快樂！！

醒啊

但其實我想聽呢堂

金髮津宇黎賀熙熙生日

重有泰勝

正！

同埋宇鎮

teen teen三字齊賀！

好cute 呀

字～

我都覺得！！！熙虛萬歲

熙熙嗰個到底係咩表情

呢段嗰時節目係咪無播到？定我miss左？

得戚樣

有wifi再睇先

好多圖而家放出嚟賀佢生日！

我都要撳入去用瀏覧器開先見

係預告
然後俾ajy剪左

今晚提下我

喺預告 正式播個時冇

我一直好想睇！

熙熙生日快樂

我係傻左

好多好多圖！

我有牙虛拖 你哋冇

最想睇嗰啲都放係預告

好正！！！！！！！！

好靚呀！我試下download先

呢輯相個個都幾靚

碌大對眼

呢日真係愈睇愈正

無錯！！！！

好清新

爆data啲gif好難load

眼仔碌碌

ajy

係！！！！！！我好鍾意呢日！

好似卡通人物

呢個係早兩目？

夜波夜波

早早驚畀人拉

應該係尋日？

細細聲講 熙熙係佢啲同學中間真係好出眾

到底AJY幾時俾人拉

好彩佢嗰陣讀男校

機場！

熙熙
南小

壽星睇落好精神！！

我係維護愛與正義嘅化身
水手服美少女戰士，Sailor Moon～～～
我要代替月亮懲罰你～

早晨啊小丸子絲

我都覺！

祝X1姜敏熙人見人愛 幸福快樂

祝X1姜敏熙萬事芬達！

好！！！

永遠可口可樂！

仲有邊個係想勾搭嗰個

前程似錦

青春常駐

好想知

wow

咪郁

哎呀就係呢一下

叔叔你

唔該

嘩 唔該曬草絲

曜b好鍾意亨俊

點加佢個名入黎好

好似未

係！
生日快樂呀熙熙
希望你的所有願望都可以成真

好得意呀好精靈

韓哥亂入

想去

疾總 好提子啊

香港得一間

曹站影

下年我地搞

早晨呀
熙熙生日快樂！
要繼續開開心心

最鐘意疾總𤋮熙

越睇越想攞

我都係，越鳩越鍾意

笑死 無時無刻關心fans有冇食飯

第一張好睇！

gchi

我諗起澳門仔句嘢如果熙係香港人，應該差唔多語氣

係！！！！！好正！

好得意
自己一手準備請朋友仔嚟玩
但我想知最頭同最尾嗰隻係透個

佢係FF 但我哋係事實 唔一樣

好想睇多啲呢一日嘅直拍

最頭應該係南小！

句嘢有聲

未公開？

係我諗熙講廣東話應該好鍾意呢句

係！

最尾呢
分唔清

韓哥

原來佢係starship

之前啲人好似估錯

生日賀圖

生日賀圖！

起身呀

賀圖

原來我未留名

呀熙生日快樂

以前都好得意喇喎 點解身邊無啲咁嘅男仔？

我都係
鍾意收gif 好歡樂

係！！！！！！！我鍾意會郁嘅佢多好多！！！靚仔啲又鳩啲！

姜姜好強勁到宜家仲有貨

想講。。。。我未用電腦嘅存貨，今朝開始呢堆係Bonus

好正啊！！
其實本命生日嗰時去轉韓國都幾好

G持

推5個po不是夢

好正 鍾意問人食咗飯未

係………想去……

咁又無得我自推好快完

想俾佢親口問！

想車車
佢成日色情啲哥哥

無錯！！！佢成日都整哥哥！

Gchi

1個reply 1張圖

好多個都爭敏熙喎

試下先

敏熙呢題佢話自己每日都唔同

上2個post未睇得切就已經爆左

熙熙生日快樂
扔下壽桃
記得上次牙曹生日講左扔壽包

扔壽包變左亞視

好花心

牙晶
牙晶

老婆絲！

咪扮=,=

冇扮=.=

哇呢個好易get

留名先
姜巴真係好犀利post左成晚都仲有貨

勁7從此之後記住係壽桃
再扔

今日巧得閒

其實我仲未post完我本身準備嘅圖，我會潛一陣，我6點左右會返嚟post埋佢

去！

我真係食咗蕃茄炒蛋
緣份

哎呀

照post照post

我有牙晶

呢串賀訊好正

jinx!

load到喇！

細個好似薯仔

車車好cute cute

係幾可口嘅

咁咪同我好似

追完po留名

熙熙生日快樂

幾鍾意個髮色

好靚 下面嗰張仲有星星閃爍住

好提議

無錯 見佢個名都加唔入黎 就知我地不一樣

紫色頭

唔識分

我有餅餅

正喎

好睇

搵一次我地召集飲筒圖

車車

想每年下半年加2月都喺韓國

個個都小心唔到敏熙

韓哥都有meme圖

我又扔壽桃

咁我可以追返

洗腎上次都Po過佢地拖手圖

呢張第一次見

或者我地問返轉頭

呢度好多人都同你哋好似

你有冇

可能近多左敏熙

我睇唔明

好的 唔該小丸子絲

熙個盤嘢好大盤

好正好真實

佢個樣重好QQ咁
睇下佢對耳仔

啱啱見到翻譯 等唔小心絲搬完我再搬先

tw上冇啦

買

QoQ 正皮左先!

cr. sceneunhee

我上個po都係用呢張留名
晶晶睇唔到咩

我miss左?

我都成日望啲圖望到唔知自己睇過未

咁多熙熙睇 睇完都唔記得邊啲睇過邊啲未睇過

係呀

男朋友又上水

好CUTE

花花絲連你都咁對我 我同係你奸巴認證過嘅正常人嚟嫁 大家都係嘈pick 巧傷心

不過加咗隻色狗又會影響到我地清泉組

............

花花ho ball !

咩2c 邊個色狗=.=

[member]我仲意為媽咪X1會鍾意南小
點知係我鍾意[member]

潔潔飲管圖應該要長期置頂啦

啱呀 都係唔考慮佢加佢

總知我地3個就係清泉

牙晶唔好俾佢哋影響 我清泉

有仇...？

FOR 15-25歲 ONLY

應該Gchi我✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻

竟然

細個嘅敏熙

烚下烚下

又高又靚仔

係！！！！車車真係好鬼可愛！

生日賀圖真係特別靚！

支持！

例如我！

有機會

My Kurumi

花花禾哋唔係手足咩

wa!!!! Jeng!!!!

you're back!!!!!

我都好想親身睇

我做完義工返嚟

睇完唔記得搬behind好cute

唔知po過未 好仙

sugar spot 正

姜巴一返嚟就係熙熙圖海

chisinlo

仲有勁多張
同埋300張gif

我喊生日嗰陣冇咁大陣仗點算

幫你搵

隻手都幾靚喎！

靚過我嘅好多。。。。

個倒數咩黎㗎！

我以為我PASS左 點知都係FBI我

世間什麼愛叫純潔

睇produce個陣都唔覺車車係咁可愛

又紅蝴蝶！

仲好意思話自己清泉

其實第一集講鬼怪語同埋話唔好用紅筆寫自己名嗰度都幾可愛

呢張好似貴族

我都覺得金髮好仙

pdx個陣剪親佢都係講緊機器人
woollim話佢多嘢講依家終於見識到

我以前成日聽佢cover呢首

好盞鬼 佢個表情

紅筆嚇親得意！！！！！佢好真心覺得唔好用紅筆咁

贊成

佢真係好鍾意講嘢

佢個樣成日都好似好抵死咁

記得有Fans 問過佢
佢話佢純粹覺得唔幸運定點

佢個嚇親樣真心好cute

有冇人有我之前Save過但唔見咗

好多表情所以咁多meme

禾都唔見咗張gif

佢而家啲表情冇咁多
之前真係成日做埋啲奇怪表情

太多 而家車嚟講我嘅至愛係 佢捉蟲嗰張

佢個樣好得意

好想蝦佢

臨爆po前lm⋯⋯其實我仲停留喺上個po嘅七百幾層
點追啊
熙熙BB生日快樂啊啊啊啊啊啊啊啊啊

slow slow追~

你都要近下喇

超級qq呀
唔明點解可以咁甜